唔好再將今次區議會選舉當成立法會選舉咁玩

今次係區選 係區選呀
唔撚係立法會選舉
區選係選出嚟幫你住緊個個細區工作架 除咗睇政治理念 緊係睇埋地區工作經驗啦

真係唔明成個連登係到嘈乜
一邊就泛粉 一邊就本土粉 仲有少部分熱狗同國師信徒
講埋啲咩有本土投本土個啲謬論
另一邊又叫人含淚投票
真係睇到o晒嘴 個個當咗今次區選係立法會選舉咁玩
根本兩邊都錯撚晒

首先，
根本今次好多區都唔洗含淚
就算係泛民大黨都派咗好多後生仔出嚟選 講緊係會出去發夢個啲
而有啲侯選人純粹只係靠泛民幫手宣傳下 吸多啲票
成班人見到個參選人有泛民政黨背景就自動聯繫到個啲老泛民左膠
同埋有本土就投本土呢句野都係垃圾
根本好多本土侯選人一早就同左民動協調同搞初選 避免撞區既情況
到今時今日仲有撞區既情況
一係就無地區工作經驗既本土空降
一係就冇同民動協調過
一定有其中一個人有啲問題
花時間查一查佢地既地區工作經驗、報名時間 就知道邊個應該投
所以你見好多叫做有本土背景既政黨根本冇乜出過聲 佢地今次大部分人都同民動協調咗
屌得最大聲 叫人唔好含淚、投比對家既就係班信徒 熱狗 唔係唔比你屌 你咪派返咁多人出嚟選囉 你又唔出嚟選 但又屌人 咩玩法? 人地好多區都讓咗比你地選啦 屌乜9

有班人當咗今次係立法會選舉咁玩 又焦土又懲罰泛民 頂你自己有權參選架 你唔滿意自己個區既侯選人你唔一早去參選? 就算你焦土 甚至投票比對家 你都唔會起到懲罰泛民既作用 因為今次係區選 唔係立法會 區選本身就係香港唯一一個普選
假如你個區真係得泛民左膠 投唔落手既 咁咪投白票囉 但點都唔會係投比對家 你投比對家就等同咗自己支持對家既做法

總結: 大家唔好討論得咁小學雞 選舉前做下功課先啦
今次區選 大家應該當成香港民主選舉前既重要一節課 唔係淨係睇咩派乜派唔係保皇黨就投咁簡單架 每個人都有唔同 就算民主黨入面既人差異都可以好大啦
小弟不才 冇可能將香港咁多個選區逐個人幫你分析 大家自己睇返自己區既侯選人嚟做資料搜集 睇下邊個係值得投 只要人人都有係選舉前做功課 查清楚邊個值得投 自然就會有個共識出嚟
好過係呢度開幾十個post互屌

[深度數據分析] 你知道嗎？多你一票好多

【11-24 告急】 投本土泛民，不投建制，連登每小時245留言討論投對家，有圖

1124 星期日去投票 1/10

1124 星期日去投票 2/10

1124 星期日去投票 3/10

1124 星期日去投票 4/10

1124 星期日去投票 5/10

一係含淚投票,一係亡港

呢句話係叫選民當足立法會咁投票，唔係叫候選人當係立法會咁做嘢。

好多區係立法會選舉時泛民多票過帝制派好多，但區議會選舉就唔夠票。

所以第一唔好唔投，第二唔好話帝制派好似做民生嘢好d就投拒地。

1124 星期日去投票 6/10

我地好似有樣嘢無做？？

1124 星期日去投票 7/10

push

1124 星期日去投票 8/10

1124 星期日去投票 9/10

1124 星期日去投票 10/10

以前會用親權派，不通你呢個幾好，我以後都通一叫帝制派

【急】請手足傳給撞區候選人！
必在 11月 24日 7:30am 前，在facebook發表，證明已為以下7－11pm活動申請不反通知書，先發表就出線有票，遲發表要退選。
撞區表

11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】

誠邀：曾出席『民主歌聲獻中華』演藝人、民主派議員、及候選人

等候時及面對白警時唱《Sing Hallelujah To The Lord》

香港區 6:00pm 灣仔紅隧入口集合，大量兩層巴士接過紅隧，或自行行過紅隧。

下期預告：12.1 民主歌聲撐林夕 圍繞理大走一圈 【行動post】

11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】

幫幫手推一推行動post拉！連登重有邊個唔去投票！

打錯字…不過

又打錯 統一

樓主可唔可以學下組織下自己篇文 無分段無主旨好難睇

1124 星期日去投票

呢次係對香港特衰政府同警謊嘅一次公投。跪求大家只係分黃藍，唔好理乜撚派！

當大家仲好有原則咁話個game唔公平
有大bug
唔投依個唔投嗰個

甚至投保皇

相信保皇同中共已開定香檳
統一戰線大成功

用反間計離間計

不戰而勝

全世界傳媒，議員開哂口話今次係變相公投
世界各國傳媒喺香港 議員嚟觀察

但香港人畢竟多政治白痴
喺受薪三毛 分化撚橫行嘅鋪天蓋地宣傳下
唔團結 好有原則 好冇策略
對住個狡猾同最叻玩政治，最叻分化嘅政權
條路自己揀
仆街唔好喊

唉 我只係覺得好可惜

如果輸咗

大家聽日早啲去投票
全家總動員
Call齊親友